好唔開心，希望有人可以入黎聽我呻下

除左呢度，我唔知可以去邊度呻

我自認我完全係一個毒撚
身邊嘅人對我印象都係靜，粒聲唔出，唔識交際，大家都覺得同我好難相處
個樣正常，唔係特別柒，但唔係靚仔，同埋矮
因為我嘅毒撚性格，我冇乜朋友
拍過兩次拖，兩次都冇好結果

我有嘗試努力去改變自己，多啲參加唔同活動，融入群體生活，嘗試令自己變得social一啲，但我真係做唔到，我覺得好困難，亦都覺得咁樣特登改變自己好辛苦，唔係做緊自己。

係，有時候自己一個係好開心，做咩都唔需要理人感受。
曾經有一段時間我仲好天真咁諗，其實要朋友黎做乜？自己一個人咪仲開心。但最近先發現，好多野自己一個人係承受唔到，係真係需要人去一齊分擔。

有時候見到其他人可以有一班兄弟同自己一齊玩一齊癲一齊打波一齊飲酒，我真係好羨慕，好想有呢啲朋友。

至於女朋友，算啦，我唔旨意自己咁嘅性格可以溝到女，隨緣。

自己一個人真係好寂寞，希望有人明白我感受

清幾歲，未夠三十唔理，三十之後你就會發現呢個狀態幾適合職場打拼

一模一樣
想落bar都唔知可以叫邊個

啱呀，飲野都只可以自己一個
我連可以一齊玩fifa嘅朋友都冇

咁不如正正經經讀好書先啦，無處女情意結嘅將來大把世界（其實有都唔怕，將來個森林大到難以想像，但你首先要有資源）

同樓主一樣
大學唔join活動識唔到人

Join左都識唔到

又唔需要刻意去改變自己性格既
內向一樣有佢既優點

事實係好多嘢已經定左，不論係性格定觀念，有人話依d嘢更加一早響基因入面已經安排好。

所以，既來之則安之罷啦，順應自然，唔洗下下都諗將來點點點，做好每一日既自己，諗返琴日既自己有無咩做得好咩做得唔好，今日再做好d就得。

有時d嘢要黎既時候你想stop都stop唔到，唔黎既你點等都等唔到。

其實你可以追求自己想要既野，
但係唔會容易，因為你慣左而家咁。
所以到頭來都係睇你想唔想。

聽你老母咩。明明係打字！

過來玩pes master league la，單機帶俾你無限歡樂

如果想放負/想講心事
雖然俾唔到建議你
但你肯講，我肯聽

我係絲 完全係我心聲
但而加改變策略 唔主動r朋友
將心力放喺培養興趣 吸引返相同興趣嘅人
慢慢會發現人係吸引返嚟而唔係r返嚟
之前嘅我冇咩個人特質同特別嘅經歷 變咗同人冇咩話題
既然作為內向者係需要多啲私人空間回氣 比多啲朋友你反而要逐一維繫仲大壓力
有幾個重要嘅同可以喺佢地面前做返自己喺身邊就夠啦
當你開始照顧自己愛自己 其實真係冇咩時間花喺冇意義嘅人際關係上 太多野想做

係，有時候自己一個係好開心，做咩都唔需要理人感受。
曾經有一段時間我仲好天真咁諗，其實要朋友黎做乜？自己一個人咪仲開心。但最近先發現，好多野自己一個人係承受唔到，係真係需要人去一齊分擔。

有時候見到其他人可以有一班兄弟同自己一齊玩一齊癲一齊打波一齊飲酒，我真係好羨慕，好想有呢啲朋友。

exact7ly , 同你同一感覺
我自問都係一個肯花時間去聆聽 同 畀意見既人
但無奈既係 , 原來我喺依個世界真係一個透明人

同感
呢排join過唔少活動，主動識人真係好攰
其實識左幾個人，唔知咁樣講會唔會好仆街
有時啱啱開始識一個人，就已經大概知道佢可唔可以做到交心朋友，只係酒肉朋友的話，都無謂維繫落去了
唔係話完全唔聯繫，而係無謂放太多心機

我都係，其實我好願意聽日呻，我唔識安慰人，唔識俾意見，但如果有人想放負我絕對樂意聆聽

你要搵D同你差不多性格既朋友

我都想揾到同類

咩活動

唔係每個人都會將工作放係人生係第一位

無人叫你放第一，係叫你利用個環境最大化自己利益。光陰過左就過左。人生同炒股差不多，順勢先係皇道